★私隱專員：要求將有關網絡欺凌警員的文件及圖片移除，有營運商說已經做了

民建聯立法會議員葛珮帆等五人到私隱專員公署請願，他們指收到不少投訴，稱警員及家人的電話號碼、住址，以至身份證被上載到討論區，更有人以言論威嚇及辱罵他們，要求私隱專員公署調查。

私隱專員黃繼兒指，6月12日金鐘衝突後，公署至今共收到130宗相關查詢及投訴，公署已聯絡網絡商要求刪除有關資料。

私隱專員黃繼兒表示：「要求他們將有關網絡欺凌的上載文件及圖片下架及移除，有營運商跟我說已經做了。上載文件或相片的網民，已與其他執法機構找到他們，會以《條例》所賦予的權力跟進，例如條例中我們會發出執行通知書，其他執法機構可能發現涉及刑事案件，會從刑事罪案方面跟進。」

上載文件或相片的網民，已與其他執法機構找到他們

連仔

嚇鬼咩

Lihkg在巴拿馬

係社交媒體公開既資料比人轉載
咁都入到罪 你嚇鬼啊

好撚驚呀

講到好似有人迫佢擺出嚟再Share出嚟噉

有勞係外國嘅巴打絲打

遲下啲公審老千post應該全部仆街
到時香港變老千港

原來指使訓練畜龍同黑警變成獸兵嘅，就係呢兩條鬼佬！

鬼佬警司起底po冇左, 今朝仲見到

連狗跪低咗

為連仔擔心

唔係朋友之間可以分享咩？

連狗

Need backup

理鳩佢哋

我相信佢受到好大壓力先del post

On9 我轉載佢擺上 IG 既相犯左乜法

剷一po十
百倍奉還

垃圾私隱專員，唔撚識法律係到靠嚇，全法律界都知你個垃圾公署係無牙老虎

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

好撚驚
屌你老母啦

驚春咩
叫佢拎個法例出黎講下公開資料點告啦

屌 咩事呀

佢點叫美國幫手DELETE ..??XD

咁係十倍奉還 wo

放去REDDIT / GOOGLE DRIVE

push 有冇其他方法出返啲post

然後再用IMGUR o係連登po返出黎

仆你個街呀, 下次買定部NAS backup所有網上resource

咁樣算唔算濫權同白色恐怖

睇下佢同巴拿馬總統既交情囉

是撚但啦總之就要佢地遺臭萬年

刪一貼十

嚇鬼呀屌你老母
你估你班警犬真係法律 真係大哂呀

link係到,自己黎

要儘快,google d cache唔會save好耐

嚇鬼咩屌你老母死警犬
全家落地獄啦

嚇撚死我啦 好撚驚呀
私隱專員連私癮嘅定義係咩都唔知點撚做專員呀收皮啦
屌你老母

Public都告到？好驚驚呀屌你老母

你班警狗咁鐘意玩

貼鳩左上去,睇你班仆街點算

連仔回應下

貼佢地另一半。 我諗刺激得佢哋仲勁

明明係表揚警察

白色恐怖 香港法律只係佢哋用來排除異已既工具

推

又黎實捉到你

屌 英國個邊都起左底啦
告埋英國報紙丫笨死黑警

如果海外巴絲upload 呢

連仔可唔可以回應下

times同daily mail都登左
班傻鳩咪告埋times同dailymail囉

無咗？

告埋facebook同ig囉，又要放上社交媒體而家又唔俾人睇得

應該唔係搞到連登或者連仔，我估係嚇連仔話會搞到貼出黎果個巴打，所以連仔del左佢

唔識區塊鏈，IT高手可以用呢種方法 back up

罰不及衆
就睇吓佢既白色恐怖恐怖啲吖
定係萬民既忿怒恐怖啲喇

仲望? 笑緊你呀警犬
你老母生到你地基因有缺憾
都仲可以生存到而家都算係奇蹟!
毅氏綜合症呀! 毅進仔! IQ高唔高過50呀?
你老母仲駛唔駛幫你地換片呀?

嚇鬼啊大笨象

又要重視私隱又要公開資料
真係弱智先可以做到警犬

屌

問題係法律界 法官都開始滲入被中共收編既人 老既退 合約完 你睇以前既政府高官退左落來講返句公道說話 政府都不L理佢地

連仔幾時回應下點解會刪post

除非你係架船嘅註冊國家...

做咗好事係表揚喎，無做錯事怕咩俾人知？

入唔撚到
不如啲狗可能借啲而搞你

大家真係要好好保存

示威者個人資料應該移除，黑警資料就唔可以喇…

點解？

因為：

事關重大 推到連尼住回應

拉咪拉 我地無愧於心

TVB新聞 無公信力 垃圾

on9

咩事啊連仔

推到回應

黑警喺急症室偷病人私隱又唔跟進下

Cls 即係連登又俾料黑警拉人？

喂 好撚大獲喎咁

真的嗎？！

求解釋
推

已與其他執法機構找到他們，會以《條例》所賦予的權力跟進，例如條例中我們會發出執行通知書，其他執法機構可能發現涉及刑事案件，會從刑事罪案方面跟進

推 可能有人俾人拉咗

幫佢起埋底 - 私隱專員黃繼兒

推到連尼住回應

幫佢分享生活照

連登有幾個表揚D警察既PO都成個冇左

放去8chan香港版

點解啊連仔

開TG谷/channel啦
有埋匿名留言嘅bot

打官司啦

之前有俾過咩？

呢個最可行
有咩backup一份過去

高登試過

連登暫時未 但依家好似失守

驚條春咩 自己擺上網學咩人講私隱

要求ig del自己警員post 上去嘅嘢

我覺得連仔要出嚟解釋下

入到咩罪 之前有手足講過唔會有事

連狗 del post 都係唔想大家俾人拉
連登今次活動咁出風頭實好多人想佢死

Upload 相係班黑警，真係拉晒佢哋？

應該係怕中招 del/hide左

唔通係佢?

原來係高登

法例淨係捉市民 驚犬就只可以投訴

有咗你個人資料 上門拉人之後是但入你其他罪

出面有個post講雨革試過啦

嚇邊個

唔刪唔得啦 班狗咁中意報仇 連仔唔刪我地大就大鑊

外國巴打要幫手瘋狂upload

（黑警起底）放去8chan香港版睇下你點撚捉

幫手推

施sir

屌你老母
呢兩個鬼頭仔必定要清算

老老實實 連仔係咪應該出嚟交代下

如何保障會員私隠及資料

而家連登變撚咗出頭鳥 好危險

東方單野咁耐都冇一個人有事
大家要俾啲信心連狗

其實係有3個鬼佬警司

係咪因爲咁高登轉軑唔鐘意黑警？

我支持警察做野 公開表揚正氣都唔得？

屌佢老味，佢估班黑警亂咁打人無代價架

班黑警打人打得咁high，抵俾人起底啦
又要威又要戴頭盔

屈你有cp

連仔del 相 睇下有冇小拳石相
話俾連仔聽

push

唔好傻啦 d相你地班狗自己擺上ig,fb架
全部公開資料 嚇得邊個

黃解釋，若網民以個人身份上載的資料只與其私人、家庭或家居事務有關，或只為消 閒目的，有關帖文將不被視為違反《私隱條例》；否則，若以大眾市民的身份表達意見之餘，卻不公平地使用他人的個人資料以達不法目的，則屬違法。

所以post相post佢屋企人相就冇問題? 我有冇理解錯?

唔洗聽佢解釋
個女根本就唔識條law

佢地自己公開先既

應該有身份證同電話都唔得

英國times都報左個2個白鬼警司呀

8chan
（黑警起底）放去8chan香港版睇下你點撚捉

你自己public曬啲野喎

屌你老母之前選委會唔撚見哂香港選民資料你班仆街做過啲咩呀7頭，欺善怕惡正撚樣

呢單唔係 個巴打原post類似係叫人欺凌警察嘅仔女 冇起底

backup曬未？

8chan放 加油

話冇足夠證據

拍條片擺上pornhub等著名咸網有無得諗？

好撚驚呀真係

1. 根據咩準則del post
2. 有無比過會員資料出去
3. lihkg仲安唔安全

呢幾樣要回應下

d示威者做乜用牌遮晒臉

警狗知法犯法又唔見追究到底，屌啦

Ethereum

舊登又出賣會然

如果唔係欺凌而係表揚，咁又得唔得

班賤種真係好撚垃圾
黑警食屎死全家

9999 xxxx
Xxxx 9999
咁樣冇話唔得既

除非連登係外國公司，你香港公司關個 server 乜事

似假膠

下次用16進制加密嘛

咪係囉屌你老尾香港真係癡撚左線

2進制101010101010101010101

依家嘅政府

無咩嘢唔可能

有冇人同巴拿馬總統有交情？

不能停 班狗一定要食屎

出左公海未先

黃繼兒上任後私隱專員公署近半人員離職 管理方式被指影響士氣

咁大家應該明白啦

依幾日份份報紙都轉載班後選港姐既私人相，告鳩佢地啦

其他普通市民比人起底又唔見你做野？

正仆街

但會del回覆
當保障大家

仆街平時做野無見政府咁爽手
正on9

pish

大家應該研究下條《條例》係點寫法
確保大家做既野唔好犯罪

大家去站務台睇下
哩一個月來都有一堆人要求del post，連狗應該都係想保障巴打

勿分化

Push

backup左就快up 8 chan

好撚驚呀
嚇鬼呀

屌
連仔出黎解釋下

禁樣係暗示我地要backup多幾個網

明明d相係佢本人自己post上公眾平台
咁怕人轉載咪del acct
而家又告人
你告豬西伯伯囉佢整架個平台

連仔辛苦喇
之前係危急關頭仲block左廣告令討論區冇咁lag，同埋解鎖1001，佢一直都幫緊我地

醫管局出賣病人資料單嘢唔見你咁撚落力，奶共專員公署

成件事都戇鳩
D狗自己放相又唔係hack佢地機拎出黎

啲狗攞病人資料查咗未

連囝頂到咁耐講真已經好過我預期，我都唔expect 佢可以完全無事

之前向佢地投訴候選人唔受理

其實解釋完咪姐係等於直接挑警察機
唔通公然話"係唔會交人俾你架啦黑警"
真係要交人既 東方果期已經跪低左

BTW支持係8chan討論

佢想玩嘛
咪放去8chan
放去blockchain
想delete都無呢個option
去左blockchain既話睇佢可以點

私隱專會公署同消費者委員會一樣係無牙老虎
我都好想知邊一條法例寫明公開對方自己上載社交網站既相片是犯法？？？？？？？？？？？？？

如果私隱專會公署係靠嚇，我覺得依單野大律師公會要跟進，因為係影響言論自由＋白色恐怖

[法律撚] 追究起底人士 = 只係兇鳩你

推一推

呢班撚樣根本就無執法權力，搜證都做唔撚到

私隱專員公署依個部門又係笑大人既口
同ICAC一9樣

del 一貼十

如果上網見到有個 ig account 有你自己張相，你試吓要求私隱專員幫手，叫 instagarm 剷走去，睇吓得唔得？

其實應該係最驚比佢地用其他野老屈者
始終班人咁鐘意老屈

慘啦！我要著草⋯⋯

本來起底POST沉緊,又比佢推返殷上

幾個警犬貼圖post都唔見咗

8chan

我覺得delete 無問題
你交咗黑警過份打人名單同上到法庭證據出黎先

其實係犯左咩法
可唔可以講白D
而家得個吹字

係

Joe

唔好咁，你無理由嘅野淨係靠連仔個連登做backup嘅，變相比晒所有壓力佢啫。
呢件事既然都通晒天，times都有登過，之後有心嘅backup下啲料囉。

連仔可唔可以解釋下 同埋講下底線係邊

你地自己放上網先起到
關網民事?

而家私隱專會公署話，ＣＡＰ人地ＦＡＣＥＢＯＯＫ ＩＧ既相， 再公開，就等如犯法

同大家重溫一下私隱專會公署自己２０１５年對條例既講解

認為被投訴者是因朋友身份獲得事主個人資料，根據私隱條例第五十二條獲得豁免

上面行動不可以用下面第六十四條去控告

第9部
罪行及補償
64. 披露未經資料使用者同意而取得的個人資料屬罪行
(1)任何人披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料當事人的任何個人資料，而該項披露是出於以下意圖的，該人即屬犯罪 ——
(a)獲取金錢得益或其他財產得益，不論是為了令該人或另一人受惠而獲取；或
(b)導致該當事人蒙受金錢損失或其他財產損失。

(2)如 ——
(a)任何人披露未經資料使用者同意而取自該資料使用者的某資料當事人的任何個人資料；而
(b)該項披露導致該當事人蒙受心理傷害，
該人即屬犯罪。

(3)任何人犯第(1)或(2)款所訂罪行，一經定罪，可處罰款$1,000,000及監禁5年。
(4)在為第(1)或(2)款所訂罪行而提起的法律程序中，被控告的人如證明任何以下事宜，即可以此作為免責辯護 ——
(a)該人合理地相信，有關披露對防止或偵測罪行屬必要；
(b)任何成文法則、法律規則或法院命令規定作出或授權作出有關披露，或根據任何成文法則而規定作出或授權作出有關披露；
(c)該人合理地相信有關資料使用者已同意有關披露；或
(d)該人 ——
(i)是為第61(3)條所界定的新聞活動的目的，或是為與該新聞活動直接相關的活動的目的，而披露該個人資料；而
(ii)有合理理由相信，發表或播放該個人資料，是符合公眾利益的。

即係私隱專會公署等同自行以２３條行使非法律存在的權力
依件事絕對比反送中條例更嚴重

放去8ch都削弱左影響力，要推返去fb先得。
政府目的係打壓主流媒體，所以要諗辦法放返上其他主流媒體

巴拿馬總統同習總有交情

Fb好撚多人share連登

講咁多
除咗俾貼士差佬點搞你
於事無補
大家小心啲好過啦

如果佢用64(2)(b)做鳩啲人有冇可能

我望吓個窗出面
見到大嶼山喎

連尼住唔該出嚟回應吓好喎

推 法律撚幫手諗

佢而家用差佬一樣，局部暴動，格硬黎
不擇手段，為求目的

重要post唔想有巴打中伏同俾人打擊影響力

熱烈地

你嚇鬼咩

回閪咩
一早都話條長毛賊打壓言論自由
紅登就真係紅登
連匪就真係連匪
狗改不了食屎

有無人講下其實衰左邊條罪

警犬同專員都係白痴黎
IG同FB係公開資料根本告唔入

冇問題
佢返鄉下會有街招

哩個post我都覺得重要
麻煩大家唔好靠晒連仔!要幫佢手拆彈

若果出 po 位巴打主動要求 del po 咁點計

莊生同陶生比U NO GUN推撚到上埋泰晤士報
夠薑咪叫泰晤士報DEL埋篇新聞

刪po可以係因為得罪咗admin好似女夜鬼事件咁
又可以係好似你老豆老母見差佬搵上門就話你唔係度唔知你去咗邊
今次連仔刪po係屬於邊類既相信大家都好清楚
咁都撈得亂既一係弱智一係就鬼
你係邊樣

屌你老母

醫管局個系統又唔見你查

傻閪政府機關 無法無天
咩基本法 咩人權
想將香港變地獄鬼國啊
驚閪你
照share 照推

另一投訴個案，事主在facebook發放自己在病床進食照片及餐單資料，後來被其他網民轉載。事主的賬戶私隱設定是「朋友的朋友」，相信因有共同朋友令資料外洩。公署調查後，認為事主與被投訴的網民是個別用戶，因以個人身份持有資料，同樣獲豁免規管。

蔣任宏指，私隱條例背後精神，是避免出現機構擅用市民資料的不公平情況，並非處理朋友之間或感情瓜葛問題。但他強調，網上起底使用事主已公開資料，可能干犯條例，若事主與收集資料者並非朋友關係，也不獲豁免。惟調查始終要事主及投訴人參與，並須指明投訴對象資料，否則私隱署難以跟進。

即係public 既反而有得爭議下，但朋友既朋友即係朋友啦，即係冇事啦

收皮啦屌你老母你班死黑警夠薑咪一世都唔好用社交媒體

做左狗，怕咩俾人起底

發夢識得某起底網站admin，網站開咗4年，上面放咗超過100個倫敦金，傳銷，健身騙徒資料，咩類型都有：名，電話，出生日期，身份證⋯⋯網站本身係連登都有人識。
夢入面佢好清楚同我講，佢從來都無收過私隱專員嘅通知律師信就收過幾封，毫無下文。
不過今次涉及警隊，私隱專員肯定有特別處理

原來有新聞稿出過

若網民的身份不是與其私人、家庭、家居事務或消閒有關，例如以大眾市民一份子的身份，自由公開表達意見之餘，卻不公平地使用他人的個人資料以達不法的目的，則違反《私隱條例》。

從公共領域取得他人的個人資料以收起底、欺凌、具煽動性和恫嚇的效用，肯定屬不公平、不合法及違反《私隱條例》。

捉我地就咁撚快

大家識做 係朋友要講明。 如果公海就要讃下佢地D相靚仔靚女

網友都係朋友呀

屌你老母
選舉署唔見幾百人資料個陣又唔見做野咁快手

連仔頂住

Back up人人有責

瀨撚左屎點算

咪臭係

請備份

分享公開資料都有罪？

係唔見曬全香港選民資料

仲有醫管局後門，條撚屌私隱專員又縮撚咗去邊？

推上去先！

你up張相上平台 已經屬於個平台
因為你注冊accout個陣已經係同意左
連登只作轉載啲相又係公開
黑警佢可以告乜鳩 香港又無肖像權
咁撚驚自己黑警啲IT狗整個內聯網互射啦